華湯羹呢啲就真係叫腦震盪，卡里奧斯嗰啲就算撚數啦

不服來電

熱狗：屌你老母艾達韋！！

暈船浪

樓主咁串聽日我利就送你登機

吹大啲 有咗牙笨

腦震盪都爭

佢地喺魯型然到我立即自殺

佢果下真係好危險, 仲畀佢落場真係痴鳩線.

個教練咁難得先入到四強 點都叫佢死頂下先啦

見佢想嘔咁 好似好嚴重 希望無事

rip💩💩

熱狗沒有一隻是無辜的

屌你老母熱狗軍醫仲叫佢踢係咪cls公司

狗咬狗

人地身在熱營心在阿

熱狗隊醫幾癲下，咁都可以放返佢落場
玩命咩

熱狗不嬲唔係人 所以由佢得佢照落場死

咪係 告佢虐待動物啦

Phone number please

81028332